睇黎今次真係有人跳樓了..........

咁多位清

冷靜

一定有辦法的

冷靜冷靜冷靜！！！！！！！

聽日係咪跌啊

跌到春袋都爆呀！！！！！

老母面我豬到仆街，點搞

屌你唔撚係掛，你真係同我講跌

各位點算啊

麵爺 IFC 見

我都唔知仲會唔會彈

當重頭黎過啦

燈神救市都冇用啦

個市畀你搞彎晒啦

冷靜d

聽日del app唔好睇電視 yahoo都唔好上

十年後先再睇市 冇事冇事

十年得唔得牙

蝕少少由佢啦

依家del哂所有關於股票既野先啦

唔想del 連登牙

玩牛熊既清唔好再玩了 即斬啦

針左走唔到…

好小事姐 跌果小小

好耐無follow 依家麵神係燈定唔燈

五張大期put@29500

半夜斬人就有份

斬咩

我入牛

罵九十後出氣

呢個下降趨勢靚到

跌700都得呀

喂唔該唔好燈啦麵哥

咪撚咁多口啦！
真係有人死你就玩撚完

我變左股神了

咁多係

呢個時候我都係收下聲算啦

咁多位清有需要就打上面個電話啦

熊到幾時呀麵神

18000

咁我長放熊啦 有3萬蚊熊過夜

小心俾人夾爆春袋

正股都走啦家下,仲講牛熊

大家頂住啊!

咁跌定升

大家要珍惜生命吖
跳樓嘅話唔該去啲豪宅地段跳 推低個樓價
如果唔係正如子華神講 「你連死嘅資格都冇 咁就好好活下去」
珍惜生命 從遠離牛熊開始

早排高位入咗700點算

你個名

今次仆街了

你個名真係好岩我幅圖,好多人一齊攬炒

好撚唔跌
好彩上個月賣哂
8月低位再入返

別人恐慌你要貪

infinity fall

入市啦 見底

依句中 但係千祈唔好估底

[認真]玩還玩 依類標題唔好再推pls

特別一陣開市後（除非deep v 彈）

真係驚出事，大dodo 你開另一個post啦

好的

我驚左一巴右一巴多d

不能丢人現眼

隻700插哂水

大dodo 仲未決定救唔救巿

可能大dodo做緊巿呢 賺埋賺埋唔話我地知

麵神大DODO發功唔提信眾, 好過份

各位師兄，我走先一步啦～ 大家保重

無燈

番工準備銀彈

一年後報仇

股神面 你估今次會跌到去邊有反彈？

其實就係因為唔識睇

我先唔玩

支持位係咪要睇番半年之前....

個市真係好弱...

麵爺叫大家唔好玩，大家真係要小心，未來幾年可能日日都要食媽咪麵維持生命

聽講有位大師重注左2007碧桂園都想跳

爆升啦 大反陣中

唔係 今日已經彈番？